緊急召喚眾hani黨一同前往南韓營救hani bb

其他南韓臭雞炸死哂is ok

轟呀，炸到佢稀巴爛

iu我既

自己去

村短定dost

我一定會救到佢

me

我要將hani拯救

dost

又多個

決定今晚出發救hani，鋼ching john?

沙高

未買到機票

村短

咩

我出錢你出力

快！

我單騎救Twice,AoA,EXID

hani歸我

行先死先

我享受完先

用d專輯黎擋核彈

又叫雞

aoa hey

我救ChoA MinA JiMin DongDong,其餘交俾你

我已經救左 手足唔洗擔心
而家佢沖緊涼

成班雞蟲

我雪

收皮啦

撚頭王

全撚部都係臭雞 洗撚救咩

好波

快d落黎救我！

屌你死港女自己滾回香港

朴寶英,雪炫,恩地同埋秀智就由我去救啦 我屋企裝得落佢地四個

金仔寧願犬決都唔屌

我救泰妍返香港OK